［拋磚引玉］一人一個扑野被人撞破既經歷

我先
小弟係最後一屆AL ge考生
考試咁梗係要溫書架啦
溫書梗係要係屋企溫先溫到啦
咁係條女屋企溫書就更加事半功倍 （E家已經係ex ）

我帶齊書同埋dom，興致勃勃咁去ex屋企。
上到當然有溫書啦，咁溫到肚餓就煮野食啦
ex叫我煮腸仔蛋面，但係咁啱雪櫃無曬腸，咁ex就食我個條啦
正當我地係房度激戰時，ex又好大聲，
”叮噹”
我地即刻著翻衫，我拎曬所有野企係房門後。
ex去o左開門，係uncle黎。
點知uncle入o廁所去大
我007上身，用忍者般o既步法跳出屋企門口
就咁避過一劫

唔知各位巴絲又有乜經歷呢

扑到一半blue ball 住走

uncle番自己屋企都㩒鐘
都算比面

佢都後生過

係呀，冇得出火真係好痛苦

可能嗰陣佢冇帶鎖匙

我是入嚟睇故的

2/10重作

睇到識背